"Bent u het, meneer Pip?"
Ze was zo stil en had zo'n ordelijke, goede en mooie manier van doen haar, dat ik de gedachte niet leuk vond om haar weer te laten huilen.
Na ik keek een beetje naar haar neergeslagen ogen terwijl ze naast me liep, ik gaf het op dat punt.
'Ik denk dat het moeilijk voor je zal zijn om hier nu te blijven, Biddy liefste?'
Oh!
